雲迪克真係好撚尾機

去左利記未夠兩季就carry 佢地入兩次歐聯決賽

樓主幫完利記含撚未

賣古天奴係利近年最佳轉會操作

De ligt>vvd

是其是

決賽話比大家知邊個先係世一中堅

決賽有幾多荷蘭人

得你地曼城贏到

一條心反利啦士口清

低調

唔反雲迪克同軒達臣

其實留返古天奴會多個ace
打英超中下游都會好踢d
不過留佢又未必會科水買vvd 同ab

ching sick ball

有依筆錢先可以補強
有得留古當然好 但vvd+ab更重要
對利黎講補弱好過增強

反唔反高普

高賊含撚吧

軒已經好多利狗盲反唔洗我哩d 外人出手

法賓奴又係買得好 勁撚到

樓主有女仲屈

點睇佢搞到你愛隊無得衛冕英超？

我大埔fans 拎左冠軍啦

好似話續約can子嘅簽字費經理人費已經夠比錢買法賓奴

Vorm

最伏係基達
nigga 多數都係伏

四個
vvd villa老母
禾姆 雲遜贊臣